銀行telesales入！

想問下做telesales有無d良好既晉升機會

我日日屌鳩d telesales

點解啊

做loan?